﻿{
  "link": "http://dantri.com.vn/suc-khoe/hap-thu-tot-giup-tre-thong-minh-hon-dung-nhung-chua-du-20180713102442727.htm",
  "content": "Một hệ đường ruột khoẻ mạnh không thể thiếu 05 Nucleotides và Axit palmitic. Hai dưỡng chất này thường có trong sữa mẹ, thịt, bơ và các sản phẩm sữa. Các mẹ Nhật cũng hay sử dụng thực phẩm bổ sung dinh dưỡng Glico Icreo nội địa Nhật Bản có hàm lượng Axit Palmitic và 05 Nucleotides tương đương trong sữa mẹ, giúp trẻ có hệ tiêu hóa khỏe là nền tảng cho trí não phát triển tinh anh. (**) Việc hỗ trợ dinh dưỡng để hệ tiêu hoá trẻ khoẻ mạnh ở giai đoạn đầu đời này vô cùng cần thiết, là nền tảng cơ bản để trẻ hấp thu các chất dinh dưỡng tốt và phát triển trí não. Nếu trong giai đoạn này trẻ không được chăm sóc đúng cách sẽ ảnh hưởng rất nhiều đến sự phát triển về sau của trẻ. Vì vậy, điều mà các bậc cha mẹ cần làm là lựa chọn những thực phẩm bổ sung phù hợp để mang đến sự phát triển cả thể chất lẫn trí não một cách toàn diện cho con.",
  "keyword": [
    "hấp thụ",
    "trẻ sơ sinh",
    "sản phầm sữa",
    "dinh dưỡng",
    "chất dinh dưỡng"
  ]
}